求林俊傑一首歌既歌名

有冇好心人知道林俊傑有個MV，開頭係林俊傑起到旁白講咩"經歷過所有的心痛"之類既野，畫面係一個男人起列車月台到一邊食飯一邊喊喊得好慘。

求歌名求歌名，唔該

學不會？